各位有時間嘅不如學吓股票投資，真係用得著

細個睇得多電視，總係覺得
個市炒到興興哋，最後一定會有個人走出黎沽空個市

「唔洗驚，我係方新俠 」
我都係咁諗，但自從我屎忽痕讀完 Computer Science 之後成個世界唔同晒

你知香港地，每日打份牛工
見到人哋月入十萬八萬，但自己不嬲俾人 under pay 開，唯有認命
但當你有投資知識、能力嗰個會唔會剩係靠份糧？

有次見到班網民係咁吹捧 93 蚊嘅 2318
啲網民又唔識計估值
咁本窮狗就勸佢哋唔好買，結果唔聽嗰啲仆晒街

第二次喺網上見人玩指數窩輪
見啲網民無論做好倉定淡倉都輸錢
佢哋唔明班投行二世祖有幾仆街
出啲盤啲行使價、月份全部都係有利莊家
只要佢短期控制住個市
班散戶就會輸晒大部分俾投行

第三次喺網上見人玩牛熊證
佢哋以為牛熊證冇時間值
只要唔穿打靶價就 OK
結果每次啲大行都對住啲打靶價嚟做
啲散戶有幾多街貨做乜位，任何人都可以睇晒

第四次見有人吹隻 8 字頭妖股
啲散戶個個諗住隻嘢轉主板實爆升
花都唔數吓，結果隻嘢真係上到主版
但俾個莊洗倉洗到跌咗七成

以前套大時代，大家都會可能笑下
點解啲散戶會輸到跳樓
但係出事個陣，你就會諗返起

希望我唔會遇到亂做倉嘅情況
最好唔好

誰富誰惡誰玩晒

港女會跌到 23500，有冇人信

想問下關你讀完cs咩事

信，美股都走唔甩，港股都死

咁多衍生工具都有人操控，咁揀邊樣？

真
玩牛熊穩穩陣陣投機
好過打工賺月薪

股票期權, 指數期權, 股票期貨, 指數期貨

其他唔考慮

師兄，唔好熊太多，上面有兩個大裂口，短期補上去機會好大，等佢補完再沽鳩佢都未遲

咁保守架！

熊市開post叫人炒股
但又講個市未跌完
你係咪on9架？

你就戇鳩

你依個時間唔學定，之後點執平貨

你叻仔嘅咪搵位 Long Put 佢囉

關事，知道工(輔助專業)字不出頭。

就算我唔係際遇差俾人 underpaid，我都係得三皮一個月，永遠發唔到達

牛熊穩勝

對股票 財經呢啲野 0知識 都唔知由邊去開學

1. 上堂
我知一定有人話啲 course 呃錢，但真係最快捷嘅方式，前題要搵到個有料唔係齋呃食飯嘅老師。

如果真係想學可以 tg 問我，我只係上過一個呀 sir 嘅 courses，覺得佢係有料，但預咗貴。

2. 睇書
嫌貴 / 驚俾人呃可以睇吓書先，例如以下依本：

但睇書只可以學到基本嘢（雖然都夠晒你玩），你要學得叻只有 (1) 同 (3)。

3. 問老豆 / 投行 friend
前題你要有父幹 / 人脈。

多謝你解答先 其實我仍在學 勿屌 但聽你講完叫起碼知第時到入手

返工never lose

冇人叫你唔返工